1) Зайти на сайт Avito.ru
2) В поисковой строке:
        В поле "категория" выбрать - "телефоны";
        В поле "Поиск по объявлениям" ввести "Apple";
        В поле "Город" указать "Казань";
        Нажать кнопку "Найти";
3) Распарсить результаты поискового запроса. По каждому найденному товару получить следующую информацию: заголовок, стоимость, станцию метро, url.
   Полученную информацию записать в csv-файл.